呢個疫情. 你哋嘅業主有冇咁租

八卦下！

我二個仆街業主、 一個唔減. 另外一個本來話減$1500 三個月， 之後過二日打來話減得$1000 二個月

之後我話咁唔撚使減了

咁第三日500蚊一個月

簽咗約減你係人情唔減係道理

租租日日賺 ，唔緊要啦

萬惡的金錢

點解要減俾你？

通常咁既對話之後就係水泥灌去水位

啱 自由市場 幾萬蚊呎都係道理

話唔洗佢減！ 沒撚理佢

Agger, 自由市場

樓價唔係八個禮拜新高咩
根本癡Q左線，睇死就算WW3都唔會跌

一個完約再簽約時問，一個生約中，出面平左一成.
有時間會睇搬

死約出面都有減啦

出面跌左，又唔係死約

按金扣囉

減左比你
佢食西北風?

我諗你唔知幾難整

有啲撚樣仲加租

佢想加架！ 你沽佢無講

睇來呢度都無乜人租地方有得減

連登只講買樓 租租唔出得聲
惡撚過共慘黨

有幾仆街？老奉減畀你架？

試過屋企有嘢整唔撚認數. 講緊係$1300-1500

咁巴閉唔見你自己做業主？

點唔認數先。邊個負責整乜其實都幾清楚架喎。
既然樓上提到係生約，何不畀一個月通知退租？

租租唔係話d 樓奴買樓買鋪好撚on9

點解要人地可憐你減租呀？

平時講到租租永遠都贏
而家應該主動加租幫幫樓奴供樓供鋪啦

搬屋要時間成本. 過多排有心情睇屋會搬
我走左佢都唔易租出

問咗幾個地產都話呢個業主仆街.

無話要可憐. 只係叫佢跟市價.

經濟差就要人減租
咁經濟好果時你出左雙糧花紅又唔見你自己主動交多D租比業主
同果班日嘈夜嘈話要減公務員人工既濕鳩一樣
佢自己嬴就得
佢輸就要人地陪佢輸

啱，所以有錢佬冇一個有人情，冇一個有人性

樓主果然係真香港人
輸打贏要

公司租左十幾年係2009 減過一次租. 次次簽新約都加租.

咁都叫輸打贏要？

零售地舗多數有錢大業主肯減.

私樓個班散戶業主邊有本錢減.

去住酒店囉，依家咁平

周街吉舖，佢唔減你咪搬囉
一定有數圍

你講普通話?

找地方搬LA, 實找到平租. 分分鐘一話搬佢就大減

業主一定好慘，求租客租，無一個月收入即刻要跳樓自殺銀行call loan，業主個個月清袋聽連燈講即刻威脅業主，可能免租求你住

人地就係咁先做到有錢人，你何不從今天起都改變自己，他朝你都做到有錢佬

乜野叫公價？乜野叫老奉？雙方架，一係受一係唔受架姐。

輸波台on9仔嚟，屌佢老母就夠，唔使認真覆

呢樣真，識個朋友買左樓供來租俾人. 現在樓價跌租金唔夠供樓屌晒鬼

個朋友買左邊到咁慘呀，分享下

新樓600 萬左右. 好似租倒15000-16000. 扣埋管理費就唔清楚

仲要問發展商借！ 正常係唔可以租出去
今年夠三年可以沽. 但發展商仲未賣晒

老婆失業同俾人減人工

我加租追返屋苑租金

咁我好d 之前幾年都冇加過人租

仲有冇得租？

轉走左啦 個租客儲夠錢買樓 佢要多謝返我 而家升租客跟返17年市價租出去 租三年 來緊簽新約會調整返租金

你好平租？ 租都要多謝？

你咁講我諗起東江水

17年佢唔租 我租出間野 7xx 呎 3房兩廁 大型屋苑來交通勁方便 我仲收緊佢16500你話佢多唔多謝我

平市價幾多？ 如果係大西北唔會差太遠

5500-6000